+++
categories = ["Software"]
date = "2015-10-22T18:46:35+02:00"
tags = ["Gip"]
title = "Database Applicatie"
+++
Het concept van mijn applicatie is dat je jezelf kan registreren en inlogen op mijn website. Vanaf dat je geregistreerd en ingelogd bent kan je bestanden uploaden en downloaden vanuit mijn database.



<img height="180" width="434" align="right" src="https://scontent-amt2-1.xx.fbcdn.net/v/t34.0-12/13220133_1269448783082541_1893323696_n.png?oh=a5aff6599434e2c43bf34a66406317bc&oe=5734F233"></img>
<img  height="180" align="left" src="https://scontent-amt2-1.xx.fbcdn.net/v/t34.0-12/13153290_1269448793082540_737080985_n.png?oh=a998083d17876ff7330d536f5de2e032&oe=5734E91F"></img>
